我刚刚正式以非二进制的身份出现，并且正在了解这意味着什么，以及它在职业生涯中会是什么样子。非双星演员获得海伦·海斯奖|帕特里克·福利亚德| 2020年9月24日|华盛顿刀片
虽然我很想看看巴姆·阿德巴约的健康状况。迈阿密热火队凭借一个区域和更多的经验（以及泰勒·赫罗）|克里斯·赫林（克里斯·赫林）。herring@fivethirtyeight.com)2020年9月24日第五届第三十八届
就百分比而言，这代表了该地区的一小部分——大约3%。La Jolla父母选择退出圣地亚哥统一|威尔·亨茨贝里| 2020年9月21日|圣地亚哥之声
飓风劳拉正在前往美国墨西哥湾沿岸，该地区的房主们应该想一想，他们面临的洪水风险有多大。这个在线工具可以告诉你你的家是否有可能在这个飓风季节被洪水淹没|安德鲁·努斯卡| 2020年8月26日|财富|
公众拒绝给出加洛韦投资的具体数字或具体说明其估值，不过首席执行官莱夫·亚伯拉罕（Leif Abraham）表示，与最近的B轮投资相比，加洛韦的估值有所上升。股票交易应用程序Public从Scott Galloway | Lucinda Shen | 2020年8月25日|财富|获得七位数支票
这是美国大学生在春假时最好避开的墨西哥。为什么墨西哥人对奥巴马周二的重要会议感到愤怒？小鲁本·纳瓦雷特2015年1月6日《每日野兽》
我为Elle写了一篇文章，讲述了如何努力将她重塑成一个优雅时尚的形象。Daphne Merkin谈Lena Dunham，书籍评论和自我检查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野兽
肯德里克快速地重复唱着最后几行，比拉尔和安娜·怀斯·辛在他身后呼喊着，像是在呼喊。肯德里克·拉马尔（Kendrick Lamar）以《查理·弗格森》（Charlise Ferguson）2014年12月17日《每日野兽》（DAILY BEAST）的无标题曲目关闭了《科尔伯特报告》（The Colbert Report）
但大多数女人都会和她们的男人一起散步，即使她们后来明智地决定离开他。卡米尔为什么不甩了比尔·科斯比|Amanda Marcotte | 2014年12月17日|每日野兽
佛罗里达州有大量东北人季节性迁徙，现在也是一个葡萄酒之州。啤酒国家vs.葡萄酒国家|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽
至高者从地上造了药，智慧人必不厌恶。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
智慧人不恨诫命和公义，也不会像船在暴风雨中被摔成碎片。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
她说得很对，但并不明智，你的左手一定不知道你的右手在干什么。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
有三件事是聪明人不会相信的：风，四月的阳光，还有女人坚定的信念。思想的珍珠|成熟M.巴卢
我知道这是个无聊的问题；智者和发霉的哲学家都说后悔是愚蠢的。原金|伯特兰·W·辛克莱